啲仆街玩具狗只會破壞雙方感情

買狗人士都係垃圾

為咗啲仆街玩具狗仆心仆命 甘願同家人 親人鬧翻

買狗人渣 原理同買袋一樣

今期興呢款就買 表面上大仁大義 實質自私自利

你哋好撚假啊 屌你老母！